{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044329",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71695&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔나루서울-엠갤러리"
    },
    "text": "エムギャラリーは漢江の眺めとコンテンポラリーデザインを組み合わせた宿泊施設で、美しい経験を提供します。 韓国の作家の芸術作品と自然からインスピレーションを受けたインテリア素材で飾られたエムギャラリーは、お客様に安らぎを与えます。 麻浦駅から徒歩約3分の距離に位置し、公共交通機関が便利で、様々な付帯施設も備えており、快適で楽しい宿泊を楽しむことができます。 チェックインは午後5時、チェックアウトは午前2時です。 ホテルは無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車はバレットサービスをご利用の場合に限り可能です。 宿泊客はプール、サウナ、フィットネス施設を無料でご利用いただけます。 エムギャラリーでは、Cafe Mapo Eight、Restaurant Voisin、Bar Voisin、Lounge & Deckなど、様々な飲食施設を運営しています。 毎月第1火曜日はフィットネス、プール、サウナが休館日で、ホテルの事情により休館日が変更になる場合があります。 プールとインフィニティプールは年齢制限があり、予約なしでもご利用いただけます。 朝食はRestaurant Voisinで提供し、平日と週末、祝日によって営業時間と価格が異なる場合があります。 客室内では調理が不可能であり、チェックインの際に保証金を要求することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "エムギャラリーはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "エムギャラリーは漢江の眺めとコンテンポラリーデザインを組み合わせた宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "エムギャラリーのインテリアはどのようになっていますか？",
            "answer": "エムギャラリーのインテリアは韓国の作家の芸術作品と自然からインスピレーションを受けた素材で飾られています。"
        },
        {
            "question": "エムギャラリーのロケーションはどのようになっていますか？",
            "answer": "エムギャラリーは麻浦駅から徒歩約3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エムギャラリーはどんな付帯施設を備えていますか？",
            "answer": "エムギャラリーは公共交通機関が便利で、様々な付帯施設も備えています。"
        },
        {
            "question": "エムギャラリーのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "エムギャラリーのチェックインは午後5時で、チェックアウトは午前2時です。"
        },
        {
            "question": "エムギャラリーは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、エムギャラリーは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "エムギャラリーの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、エムギャラリーの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "エムギャラリーでは駐車は可能ですか？",
            "answer": "エムギャラリーでは駐車はバレットサービスをご利用の場合に限り可能です。"
        },
        {
            "question": "エムギャラリーの宿泊客はどのような施設を無料で利用できますか？",
            "answer": "エムギャラリーの宿泊客はプール、サウナ、フィットネス施設を無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "エムギャラリーにはどのような飲食施設がありますか？",
            "answer": "エムギャラリーにはCafe Mapo Eight、Restaurant Voisin、Bar Voisin、Lounge & Deckなど様々な飲食施設があります。"
        },
        {
            "question": "エムギャラリーのプールとサウナの休館日はいつですか？",
            "answer": "エムギャラリーのプールとサウナは毎月第1火曜日が休館日ですが、ホテルの事情によって休館日が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "エムギャラリーのプールとインフィニティプールはどのような制限がありますか？",
            "answer": "エムギャラリーのプールとインフィニティプールは年齢制限があり、予約なしでも利用できます。"
        },
        {
            "question": "エムギャラリーで朝食は提供されていますか？",
            "answer": "はい、エムギャラリーでは朝食が提供されています。ただし、平日と週末、祝日によって営業時間と価格が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "エムギャラリーの客室内で調理はできますか？",
            "answer": "エムギャラリーの客室内では調理はできませんが、チェックインの際に保証金を要求することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 701
    }
}